早晨！睜開眼睛看見世界是上天祝福

認同按鑽加分享以示gchi

蘭早呀

早

早半點

擒早

早過你

衛蘭詩早

早 甲

燕早

牙點，少少嘢就打晒嘻嘻咁

蕉 早

弘早

弘，早

嘰嘰

牙肉痛，買咗腸粉食

牙蘭，禾牙肉痛

做咩樹

好似要生智慧齒

腸粉很肥
仲唔捉到你？

蚊左佢

好淋，易食

過幾日都係咁就要睇牙醫啦

睇啦 病向淺中醫

想食好嘢就要睇醫生

是詩最近都病左

肥好多油

你咩病呀，嚴唔嚴重？有冇睇醫生呀

屌，加埋4隻蝦餃已經1050卡路里
勁失策我今日唔食晏啦

感冒😷

蝦餃有咁肥？

腸粉唔記得係6條定8條
當有8條啦，呢度都850卡路里啦
蝦餃每隻50卡路里
早知食2籠蝦餃算啦

小心身體呀
感冒要係咁飲熱水，千祈唔好掂凍飲呀

又捉到你罪證
肥婆偷食肉

肥了肥了

有，佢入面落咗少少油
個皮又係碳水，蝦就有蛋白質

仆街啦，今晚食green hpv算

咁肥

會呀

健康

太邪惡了

蒸腸粉要落好多油先唔會痴底

我都要飲下熱茶啦

好慘
以後唔食腸粉了

要飲啦

蝦餃ok la，仲有菜苗餃都可以食
但係其他蒸點就唔好啦

唔好啦

55要清淡少少是福

想約牙蘭好返之後去食飯

詩要減肥⋯⋯

可以去食清淡嘢

擒 我冇時間

u reject me

詩唔可以面對大家

為何明明牙蘭咁可愛

牛肉球
炸腐皮蝦卷
春卷

吃檸檬

勁肥
牛肉球仲有臭茜

我會再接再勵

香茜 很愛

道不同

我肥

非

想食

我都肥

係，勁想食

想咸 俾人知我幾肥會死

我唔會嫌棄人肥的，只會嫌棄人哋嘅人格

我會俾連登仔女批鬥

你都要吃
很可口

我都係

使乜咁介意網上啲人講乜啫
個個唔使表露身份就乜狗屎都講得出架啦

俾男友吃
佢好鐘意牛肉球，但討厭臭茜

佢鐘意食牛肉球 佢點解會討厭香茜

因為少少茜佢都仲接受到
但平時有得走茜佢都會走

咁冇原則 嫁唔過

佢有原則架
𥄫女一定會話我知，叫我𥄫埋一份

擒 你巧巧人

咁即係𥄫仔唔話你知

我有次話有人露lin(大隻仔嚟)
佢以為係女，一望過去就想打我

大隻仔下次話我知 我唔會打你 我仲會請你食餃

你...你請我食餃？

是
煎韭菜餃

我請返你食都仲得添呀

對網友都要存有善意架嘛

係真唔係

我諗得太壞

你對我唔友善

係咪見到施姐咁對我
所以有陰影

非我本人 問題

我對你好好

可能係我冇戒心啫

要有防犯的

認同，但我認為對你不需防範